For iOS 11 Apple now needs "Promotional Text".
Max 170 characters.

--

ServicePlanner is een velddienst en nabezoeken app voor Jehovah's Getuigen. Deze app kan met meerdere apparaten synchroniseren. Je kan plannen, timen, contacten en nabezoeken beheer, kaarten en meer.